# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the re.sonny.Commit package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: re.sonny.Commit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-21 11:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-18 00:07+0000\n"
"Last-Translator: lumingzh <lumingzh@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"commit/commit/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12-dev\n"

#. TRANSLATORS: Don't translate
#: data/re.sonny.Commit.desktop:4 src/welcome.ui:9
msgid "Commit"
msgstr "Commit"

#: data/re.sonny.Commit.desktop:5 data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:10
#: src/about.js:9
msgid "Commit message editor"
msgstr "提交信息编辑器"

#. TRANSLATORS: Don't translate
#: data/re.sonny.Commit.desktop:13
msgid "git;mercurial;hg;scm;gnomit;komet;comet;"
msgstr "git;mercurial;hg;scm;gnomit;komet;comet;提交;合并;开发;"

#: data/re.sonny.Commit.gschema.xml:7 src/welcome.ui:36
msgid "Title maximum length (in characters)"
msgstr "标题最大长度（字符数）"

#: data/re.sonny.Commit.gschema.xml:13 src/welcome.ui:54
msgid "Body lines maximum length (in characters)"
msgstr "正文行最大长度（字符数）"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:13
msgid ""
"Commit is an editor that helps you write better Git and Mercurial commit "
"messages."
msgstr "Commit 是帮助您更好编写 Git 和 Mercurial 提交信息的编辑器。"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:17
msgid ""
"After installing make sure to launch the application and follow the "
"instructions."
msgstr "安装之后请确保启动该应用程序并遵循介绍。"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:21
msgid ""
"Commit will pop up automatically when you make a commit in one of your "
"projects. To save your commit message, press the Commit button or the "
"<code>Ctrl+Return</code> shortcut. To abort and dismiss Commit, press the "
"Abort button or the <code>Escape</code> key."
msgstr ""
"Commit 会在您向工程作出提交时自动弹出。要保存您的提交信息，可按提交按钮或 "
"<code>Ctrl+Return</code> 组合键。要放弃提交，可按放弃按钮或 <code>Escape</"
"code> 按键。"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:28
msgid "Features:"
msgstr "特性："

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:30
msgid "Highlights overflow of the commit title"
msgstr "提交标题高亮显示"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:31 data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:119
msgid "Smart body wrapping"
msgstr "智能正文折行"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:32
msgid "Inserts a blank line between title and body"
msgstr "在标题和正文间插入空行"

#. <li>Spell checking</li>
#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:34
msgid "Comments are readonly and excluded from \"Select All\""
msgstr "注释为只读且从“选择全部”中排除"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:35
msgid "Displays project folder and branch in window header"
msgstr "在窗口头部栏显示工程文件夹和分支"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:36
msgid "Dark mode support"
msgstr "支持暗色模式"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:37
msgid "Keyboard navigation and shortcuts"
msgstr "键盘导航和快捷键"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:38
msgid "Undo/Redo support"
msgstr "支持撤销/重做"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:39
msgid "Emoji picker"
msgstr "表情选择器"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:41
msgid ""
"Supports git commit, merge, tag --annotate, add --patch, rebase --interactive"
msgstr ""
"支持 git commit、merge、tag --annotate、add --patch、rebase --interactive"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:42
msgid "Supports Mercurial commit"
msgstr "支持 Mercurial 提交"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:43 data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:118
msgid "Auto capitalize the commit title"
msgstr "提交标题自动首字母大写"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:44
msgid "Welcome window with settings and instructions"
msgstr "带有设置和介绍的欢迎窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:45
msgid "Highlight syntax for Git, Mercurial and diffs"
msgstr "用于 Git、Mercurial 和 diffs 的语法高亮"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:57
msgid "Main window"
msgstr "主窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:63
msgid "Emoji selector"
msgstr "表情选择器"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:69
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:75
msgid "Welcome window"
msgstr "欢迎窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:81
msgid "Resize the window to disable auto formatting"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:89
msgid "Add a theme switcher"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:90
#, fuzzy
msgid "Improve dark mode support"
msgstr "支持暗色模式"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:91
#, fuzzy
msgid "Support numpad enter"
msgstr "支持撤销和重做"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:92
msgid "Add mnemonics for buttons"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:93
msgid "Fix capitalization when amending"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:100
#, fuzzy
msgid "Improve auto capitalization"
msgstr "优化自动大写"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:101
#, fuzzy
msgid "Add support for gitconfig and hgrc"
msgstr "为 Mercurial 添加支持"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:102
#, fuzzy
msgid "Support editing any file"
msgstr "支持撤销和重做"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:104
msgid "Make the primary button label dynamic (Tag, Rebase, Commit, ...)"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:105
msgid "Use 2 spaces indentation"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:106
msgid "Add menu button"
msgstr ""

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:107
msgid "GNOME Platform 42"
msgstr "GNOME 平台 42"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:108 data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:120
msgid "Various fixes"
msgstr "多处修复"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:115
msgid "Add keyboard shortcuts for moving lines up and down"
msgstr "为文本行上移和下移添加键盘快捷键"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:116
msgid "Highlight syntax for Git, Mercurial, and diffs"
msgstr "用于 Git、Mercurial 和 diffs 的语法高亮"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:117
msgid "Add a shortcuts window"
msgstr "添加快捷键窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:127
msgid "Remove spell check temporarily"
msgstr "临时移除拼写检查"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:128
msgid "Support undo and redo"
msgstr "支持撤销和重做"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:129
msgid "Add symbolic icon"
msgstr "添加符号图标"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:130
msgid "Add dark mode setting"
msgstr "添加暗色模式设置"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:131
msgid "Focus the text editor"
msgstr "聚焦文本编辑器"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:132
msgid "Port to GTK 4 and libadwaita"
msgstr "移植到 GTK4 和 libadwaita"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:139
msgid "Move preferences to welcome window"
msgstr "将首选项移至欢迎窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:140
msgid "Only highlight text overflow on commits"
msgstr "仅在提交上高亮文本"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:141
msgid "New app icon"
msgstr "新的应用图标"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:142
msgid "Remove double border"
msgstr "移除双重边框"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:149
msgid "Add a Preferences window"
msgstr "添加首选项窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:150
msgid "Set default title length hint to 50 characters"
msgstr "设置默认标题长度提示为 50 个字符"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:151
msgid "Fix reading commits with special characters"
msgstr "修复对带有特殊字符提交的读取"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:152
msgid "Fix git rebase not recognized"
msgstr "修复未识别 git rebase"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:153
msgid "Make windows bottom corners rounded"
msgstr "使窗口底部角圆滑"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:154
msgid "Add 6px margin to editor"
msgstr "对编辑器添加 6 像素边界"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:160
#, fuzzy
msgid ""
"Action required. After updating, please launch the application and follow "
"the instructions."
msgstr "⚠️需要处理。更新之后请启动该应用程序并遵循介绍。"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:165
msgid "Show a welcome window when launched from desktop"
msgstr "从桌面启动时显示欢迎窗口"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:166
msgid "Add support for Mercurial"
msgstr "为 Mercurial 添加支持"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:167
msgid "Remove filesystem permission"
msgstr "移除文件系统权限"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:173
msgid "Initial release. Forked from Gnomit 2.0."
msgstr "初始发布。来自 Gnomit 2.0 的分支。"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:175
msgid "Support \"#\" in commit message"
msgstr "在提交信息中支持“#”"

#: data/re.sonny.Commit.metainfo.xml:176
msgid "Properly recognize executable path"
msgstr "正确识别可执行程序路径"

#. TRANSLATORS: eg. 'Translator Name <your.email@domain.com>' or 'Translator Name https://website.example'
#: src/about.js:18
msgid "translator-credits"
msgstr "lumingzh <lumingzh@qq.com>"

#: src/scm.js:5 src/scm.js:6
#, fuzzy
msgid "_Commit"
msgstr "Commit"

#: src/scm.js:7
msgid "_Merge"
msgstr ""

#: src/scm.js:8
msgid "_Tag"
msgstr ""

#: src/scm.js:9
msgid "A_dd"
msgstr ""

#: src/scm.js:10
msgid "_Rebase"
msgstr ""

#: src/scm.js:14 src/window.ui:30
msgid "_Save"
msgstr ""

#: src/ShortcutsWindow.ui:10
msgid "Editing"
msgstr "编辑"

#: src/ShortcutsWindow.ui:17 src/window.ui:37
msgid "Save and confirm"
msgstr "保存和确认"

#: src/ShortcutsWindow.ui:26 src/window.ui:25
msgid "Cancel and dismiss"
msgstr "取消和放弃"

#: src/ShortcutsWindow.ui:35
msgid "Open emoji chooser"
msgstr "打开表情选择器"

#: src/ShortcutsWindow.ui:46
msgid "Move current line up/down"
msgstr "当前行上/下移"

#: src/ShortcutsWindow.ui:54
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: src/ShortcutsWindow.ui:62
msgid "Unelect All"
msgstr "取消选择全部"

#: src/ShortcutsWindow.ui:69
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/ShortcutsWindow.ui:76 src/window.ui:79
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/ShortcutsWindow.ui:82
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/window.ui:19
#, fuzzy
msgid "_Abort"
msgstr "放弃"

#: src/window.ui:83 src/welcome.ui:184
msgid "About Commit"
msgstr "关于 Commit"

#: src/welcome.ui:28
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/welcome.ui:69
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: src/welcome.ui:73
msgid ""
"To set Commit as default editor for Git run the following command in Terminal"
msgstr "要将 Commit 设为 Git 的默认编辑器请在终端中运行以下命令"

#: src/welcome.ui:100 src/welcome.ui:155
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "粘贴至剪贴板"

#: src/welcome.ui:108 src/welcome.ui:163
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/welcome.ui:112
msgid ""
"https://git-scm.com/book/en/v2/Customizing-Git-Git-Configuration#_core_editor"
msgstr ""
"https://git-scm.com/book/en/v2/Customizing-Git-Git-Configuration#_core_editor"

#: src/welcome.ui:123
msgid "Mercurial"
msgstr "Mercurial"

#. TRANSLATORS: Don't translate <tt>hgrc</tt>
#: src/welcome.ui:128
msgid ""
"To set Commit as default editor for Mercurial, set the following in your "
"<tt>hgrc</tt>"
msgstr ""
"要将 Commit 设为 Mercurial 的默认编辑器，请在您的 <tt>hgrc</tt> 中如下设置"

#: src/welcome.ui:167
msgid "https://www.mercurial-scm.org/wiki/editor"
msgstr "https://www.mercurial-scm.org/wiki/editor"

#~ msgid "Use dark mode"
#~ msgstr "使用暗色模式"

#~ msgid "Main window - dark mode"
#~ msgstr "主窗口 - 暗色模式"

#~ msgid "Welcome window - dark mode"
#~ msgstr "欢迎窗口 - 暗色模式"
